(尋失物)

(代友post)
朋友喺7.27唔見左個紅色四方形急救袋
有無巴絲執到？ 如執到請留TG

推